{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110434",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 블루시티펜션"
    },
    "text": "また、12時から客室清掃が行われるため、退室時に分別してください。 さらに、22時以降に入室する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 ペットは小型犬まで可能で、予約後に現場連絡が必要です。 プールの営業時間は金、土、日曜日で07:00から21:00までで、利用料金は無料です。 屋外でのバーベキューを楽しみたいなら、炭グリル料金が必要です。 事前に予約する必要があります。 また、コンビニは車で5分の距離にあります。 当ペンションの周辺には盈徳ズワイガニ公園、日の出公園、道川里道川の森、八角山などの観光地があります。 利用時に注意すべき点は、子供は保護者同伴時にプールの利用が可能で、子供たちの安全な水遊びのために注意が必要です。 最大水深は1m50cm/50cmで、飲食物の持ち込みはお断りしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室清掃はいつ行われますか？",
            "answer": "12時から行われます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は、何をすればいいですか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、小型犬まで可能です。ただし、予約後に現場連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金、土、日曜日で07:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外でバーベキューをする場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "炭グリル料金が必要です。また、事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "盈徳ズワイガニ公園、日の出公園、道川里道川の森、八角山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴時に子供もプールを利用することができます。ただし、子供たちの安全な水遊びのために注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの最大水深は何ですか？",
            "answer": "最大水深は1m50cm/50cmです。"
        },
        {
            "question": "プールに飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、飲食物の持ち込みはお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 357
    }
}